今日睇流浪地球挑起左我既反動情緒

同歸於盡好過坐以待斃

btw 套野真係好撚悶

讓我們先點燃紅太陽